星期一 美股再大插 如果唔係我裸跑中環

收市 >300 點
最近估得太準
27-02-2021

lm

咩原因？ 債息又冇再急升

邊個指數先?

道指

你想裸跑比大家睇 唔洗用呢招既

鳩up要原因架咩

支持 裸跑

道dee直落萬6

有賓州仔

又話錢由新經濟股流入舊經濟股既?

點解道指仲跌得勁過納指?

我絲打黎

強貼留名

S&P?

以前高登呢d 閪野多數唔中
而家連登多數都中
我put 定先

多謝樓豬救市

繼牛市股神之前
淡市股神又開始連登出現鳥🥺

Lm

好 留明等睇走數

唔好跌啊

Long put 先嫁啦就

追多隻熊

升市就long
跌市就short

好難咩？

Lm 等睇樓主走數

留名 但係唔想睇樓主裸跑

LM，除定褲

道dee 跌九成九

Lm走數

跑硬

咁咪波櫈櫈

留名

炒完舊經濟見新經抵買轉去再炒？

幾時跑通知聲，我現場報道

話燃知佢升定跌，一樣可以赢錢。

你準備定都得

除定富都得啦你

連登股神原來姓習

收皮啦講得出又做唔到,單方面邪鳩住個市

LM 等睇裸跑.

到時你係IFC殘廁裸跑當找咗數

等睇裸跑

走數會跌得仲慘

外國大升緊 多謝樓主

唔洗咁麻煩啦
比我屌下個屎眼就得

你個屎忽就升

係人都知會跌啦 啲熊市症狀出哂嚟

我都唔明點解今時今日都仲有人傻閪會覆呢D post
你哋見過邊個真係會做得到?
呃你哋覆佢咋傻撚傻閪們

推定先

其實納指咪又係一堆舊經濟

絲你老母

睇黎要除定衫喇喎

你點搵的

除衫未？

樓主...

你諗住幾點跑呀

準備起跑

推

又一個走數狗

成班on9 閱讀障礙？
唔識咩叫收市?

你走啦
收市前潛水唔好再比我見到你 咁就當咩都冇發生過啦

需唔需要攝影師?
唔係無人知你跑喎樓豬

找數真漢子

訓左冇睇, 收左市未?
btw, 習慣咗就冇事

跑得未？洗唔洗又玩咩冇話幾時跑啊？30年之後先跑吖笨柒

習慣咗就冇事

走數死全家

收左，未跑